如果想35歲前買到樓，但代價係打多2-3份工

當一份正職返50個鐘，唔計搭車，如果為買樓打多2-3份工，計埋一個星期要返80-100個鐘

我知香港地大把人為買樓不停返工，唔知大家會唔會為35歲前（大約出社會做10年工）買到樓而返到2-3份工

會=
唔會=

full pay 到一間貝沙灣3房套我肯

做銀行狗就做到

冇人肯

一星期返八十個鐘
想死

為層樓點都要捱

買完無命亨

無命亨有命享咪得

0:16

唔通連登仔同正常香港人都活在平行時空